屌那星 連CY都食到卡文

真！!?

屌咁cy 先係造星最大贏家

卡文一般啦其實
反而係佢執到

叫親Cy都好屈機

個身材仲差過我

唔信

個卡文靚個屁。。。
好似大陸雞。。。
有種土味

個口

連卡文都食到CY

圖？

我都想食cy

有啲似周秀娜

似yanny

個身型幾好屌

但周秀娜都成功支那陰道式上岸

個觀眾好勁 咁都認到

暗星都認到有料到

化到濃一濃先靚

食牙雲就話

如果係真嘅話，連登仔會唔會暴動